樓下D咕咕咕...好撚黑人憎, 星期日都要嘈醒人

如果香港有槍牌我第一時間射死哂佢地

古姑固

殺！

起身屌閪啦

裝幾塊鏡係屋外面啦

Exactly

之我屋企出面經常有，自從有日我拎左把機關槍出黎射佢就冇再出現過

牙鴉呀先煩
最記得上星期二天氣暖返d 凌晨四點到有隻牙鴉呀係到叫春
大聲到訓唔撚到

絲打住邊

噢～噢～噢～噢～噢～噢～噢～噢～噢～噢～噢～噢～噢～噢～噢～噢～

谷咕.....谷咕....谷咕

我係男絲打

貼隻鷹喺窗邊

成撚日嘈住阿叔訓覺

叫春鳥

得意